有冇人有聽開Vitas？

佢啲歌真係好好聽，又多元化，聽極都唔會悶
啲演唱會又好睇，好有台風
可惜咪嘴太多
不過佢啲歌又好難唔咪嘅
附上最新演唱會非咪嘴片段

無呀無呀 我想要返望咩望死基佬啊

我係海豚音王子，有咩幫到你？

同我一齊永遠懷念望咩望死基佬（基巴）

push

pish

Opera好正

高音Vocal only

Balalala ahah ahahah

自膠 唔係呢首

佢啊得好聽

Vitas正啊

巴打識貨